黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！

肥佬黎真係咁講
劉細良都已經講得好小心

49:00

黎智英：
嗰陣時黃毓民有份推香港獨立，我喺李慧玲節目度已經呼籲大家千祈唔好中計！呢個係陰謀！ 香港獨立係由共產黨自己搞出黎。

劉細良：
因為共產黨嘅操控同埋鎮壓太過強，已經變成有本土嘅潮流出現。

黎智英：
共產黨嘅打壓令到有本土認同出現，但港獨議題既開始就係由 黃毓民、顛嘅陳雲、黃洋達等等開始。嗱～ 正常來講應該啦呢啲人先，但係佢哋冇俾人拉過！因為佢哋係共產黨嘅人。

共產黨就係利用香港獨立作為一個藉口，去鎮壓香港，否則就會冇藉口。
去到今日，佢連藉口都唔需要了，佢直情行上前面監督香港了。依家睇吓點lor，佢做嘅嘢直到九月都係一路激化市民。

劉細良：
而家呢個情況就係共產黨逼出真嘅港獨，例如新疆，有啲恐怖襲擊係真係有共產黨自己策動，然後再插贓嫁禍。之後再真係收緊，連留鬚，講維語都為之極端行為。當收緊到某一個地步嗰啲反抗會出嚟。到時佢就話你真疆獨，同埋恐怖主義。

所以而家唔係話佢搞唔搞，係經歷過上年之後，年青人真係出現呢個思潮唔出奇。

熱普城有份講港獨？

有鬼推動唔等於推動既就係鬼

對佢冇期望

繼續支持蘋果
唔訂蘋果就係鬼

即刻想取消蘋果訂閱

美麗的誤會

其實最早期係有
三個做咗入邊熱狗講得最多

但黎智英嘅講法意思係指果班人，即係光譜比較近佢哋嗰啲，例如本民前同Myradio 一大堆等等唔抗拒港獨嘅人。

2隻美加底離岸大愛支憑乜屌人港獨？？？

咁又唔好咁講

有啲嘢冇蘋果日報好大鑊

始終多一份媒體好過少一份媒體

下好多人包括我都覺得唔應該用港獨做口號為中共遞刀片？靜靜地贏唔得嘅

黃洋達沒比人拉過?
入過去受啦
我都唔鍾意熱狗 但唔好9UP
係事實就係事實

叫佢分清楚先9UP 陳雲講永續中共-香港雙贏論 大佬新疆西藏吹自治啦, 雖然同香港沒得比, 但是2047之後點, 都交比我地本土決定啦, 你地古墓派死撚曬啦

劉細良都肯定比人屌得多 竟然冇講港獨係鬼

依家係睇當有真既港獨出左黎，佢地企邊一度
舊時大中華膠點諗，已經討論過好多次

喺佢嘅標準入邊始終放唔低激進嘅就係鬼嘅諗法

碌撚都比人拉過
有無坐就唔知

痴撚線 毓民明明一路都反對港獨 只係唔會阻人搞港獨
所以肥佬黎都係狗改不了吃屎

佢地好似係永續基本法

港獨唔關佢地事

肥佬黎，今年係咪又玩雷動，叫D參選人最後一日先退選呀

咁講啦
其實佢有冇搵人出嚟推都好
喺中共帝國主義壓迫下，我哋擁有唔同嘅文化，唔同嘅共同嘅記憶，唔作為同嘅民族，想另覓出路係好自然同合邏輯嘅諗法

唔係舊片嚟
27/04/20

之前同熱普城有私怨又唔認 永遠都係果套屈人收共產黨錢
死性不改 好彩我只課比立場

遞刀片?同唔好激中共一樣ON9加傻閪

總之呢刻邊個唔撐香港獨立，民主自決，邊撚個就唔係同路人，話撚知你講撚到個光譜有幾撚大

香港獨立 唯一出路

老實講，黃絲=/=支持港獨，甚至可能大部分黃絲包括我都唔支持港獨，黃絲最最一致既目標係徹查警方、重組警隊，並唔會係港獨

所以我一蚊都唔俾肥佬黎條仆街

有
雨革末期黃洋達係有提倡港獨
跟住陳浩天佢哋出現叫港獨
黃洋達就改口叫建國
跟住16年陳雲正式埋堆
黃洋達又改口叫永續基本法=建國

死撚咗佢啦，2020年喇

泛登仔：4月仲唔係舊片

當年又話天琦係共產黨派黎 依家日日消費人句野 一句道歉都冇 原來根本冇改過

毒果又黎維穩
繼續課金啦你班柒頭

肥佬黎真係好撚柒
郁民只係利用港獨做破窗效應
要中共係港獨同一國兩制之間做出決擇
只係郁民太撚蠢, 唔知港獨會令習近平CONNECT 14億人, 增加其千秋萬世既合法性同認受性
將蠢人打成係鬼
咁你肥佬黎都係鬼啦屌

你講左又唔會有人實際幫你
你唔講美國就繼續名正言順話你違反一國兩制搞你
你去人屋企殺人要大羅大鼓？
乜野港獨條件都無當你要爭取都並非一百年內做到嘅事
我老啦無人會敢做包括啲中年黃人

其實真係好撚好奇，點為之中中共計
即係唔抵抗，全部喺中共嘅施捨下做，先叫唔中計？
好希望呢班反共嘅前輩唔好下下覺得自己思想框架以外嘅，唔好捉鬼病復發

你仆街喇，屈毛狗is watching you

泛民陣營一直都冇變過架啦
你估佢地咁耐唔想同勇武割咩
冇本錢咋嘛
一割左咪冇人幫佢地推走逃犯條例囉
而家逃犯條例又走左
其他惡法又對佢地冇乜影響
又要選舉搶錢
d牛鬼蛇神開始現形啦

取消左未

佢只係一個機會主義者

順水推舟，唔明？ 港獨又唔係禁語

佢都係講事實，我哋呢面好多鬼

無錯
所以樓主quote細良最尾果句總結係將成件事解釋得好好

佢地就係唔想有勇武唔想有本土唔想有港獨
佢地泛民大台可以話曬事壟斷曬資源嘛
一日有本土港獨勇武係度就更加顯得泛民垃圾

封殺本土仲要我撐
多一份反本土好過少一份反本土？？？？

不分化

兄弟爬山
無錯大家都係爬山
但係
佢爬鑽石山
我爬獅子山
明唔明？

你地睇清楚先
當年佢以為港獨係出兵借口姐

而家已經唔洗借口鎮壓, 個借口已經冇需要
港獨思潮成真, 佢又冇再講支唔支持港獨
我諗都係大中華膠嫁啦

個問題係毓民由頭到尾都反對港獨....

BLOCKED 十世

一開始的確係有支共影子

對泛民係呀
香港獨立左泛民咪會冇得再永續社運囉

總之唔岩佢標準既就係鬼架啦
成日咁撚驚中共呢樣果樣
仲點反抗呀 ON撚9

幾天真幾細個嘅人先認為香港可以獨立搬屋咩屌
美國都係當你condom咋你無用佢會咁幫你？
但我地樂於做condom，利用香港壓制中共無任歡迎

毒果咪就係最大隻鬼
成日走出黎維穩

依家連撐本土都五毛

肥佬黎人渣無誤,洗定八月十五啦.

Myradio 唔反對保護提倡港獨既人主要原因係要保護言論自由
如果香港獨立唔講得，其他都要死

仲有，將來香港民主運動必然係圍繞着港獨，所以港獨議題一定要存在。

咁樣某程度上係反映咗佢哋係有啲政治觸覺

黎智英咁講其實係反映咗佢仲未反醒

細良係咁幫佢兜

毒果又露底，睇熱血時報好過！！！

真係玩陰謀論
我同你玩
肛派同香港班大孖沙想香港有假普選
習近平想香港冇普選
郁民屌鳩假普選,令假普選推行失敗
咁郁民係唔係姐係你肥佬黎吹捧左N年既習近平手下?

Why block

知唔知點解泛民同黃絲信奉和平抗爭呀
因為佢地想係2047前搵得幾多得幾多之後移民走佬呀
佢地從來都冇諗過建立自己既屋企自己既國家
所以佢地更加唔想有勇武同本土港獨出現
因為越多激進分子中共就會打壓香港得越勁
咁會令到泛民同班黃絲少左幾年搵錢機會
甚至會令到佢地出事呀嘛

14年已經睇穿曬啦你唔係以為佢地會改下化？

每個論述都得一個中心，就係美國會幫你。又真係有人信喔

BINGO！！！

老實講，黃癡=/=反共狗，甚至根本大部分包括你都唔支持反共，黃癡最最一致既目標係徹底犬儒、重復鳩做，並唔會敢革命

當年社民連長毛果D收肥佬黎錢然後比毓民怒屌 懷恨在心私怨渣 最撚核突唔撚認私怨

但佢都某程度上同意最初提倡港獨嗰啲有可能係鬼

其實都唔係幾公道

心水清

On9先會抗拒港獨思潮
冇人講港獨咪又係無啦啦搞個送中出嚟
中共要搞你根本唔洗理由
係香港班傻鳩自己喺度綁手綁腳
2020喇仲有呢d比藉口中共入嘅傻閪論述

屌而家做咩都當你港獨架啦
以前我都唔buy港獨
而家真係唯一出路，乞米好過比人打死

想要「徹查警方、重組警隊」嘅唯一方法係香港獨立
你覺得共產黨會同你認真查，認真重組，認真回應市民訴求咩

手足高質睇得好透徹

思想自由？言論自由？

無人提就唔會有人諗，獨立係需要民意嘅事，點可能唔講出嚟比人知道？

支持泛民嘅人如何唔知情下，喺行動上支持獨立？

乜唔係民主自由咩？原來係反黑警咋

佢有D冇講錯的確有鬼入左本土組織推港獨,係有好多本土支持者不敢面對

毓民掉隻杯都比人告到仆街
黎智英自己就真係無喇

對共產黨黎講 食黃店都=搞港獨啦

其實我無大家咁愛香港，我對呢個地方無乜感覺，我支持徹查警方、重組警隊、甚要政府認錯純粹出於義憤同公義

因為香港有利用價值囉，你無佢採你都傻
香港係用黎制壓中共，美國唔會真心幫當condom姐

肥佬黎不可一世，你哋港獨派有票？
佢有雷動黃絲豬，唔撚要呀

「佢做嘅嘢直到九月都係一路激化市民。」
佢哩句講得好啱，大家有眼睇。
中共唔係蠢，點解佢要咁做，一定係有原因，要諗一諗點解唔熄事寧人，而係一直撥火。
我估係想逼人作反，中共先可以名正言順咁陣壓。

唔好講鬼唔鬼先
香港獨立係唯一出路

咁郁民都幾弱智
嚴人寬己
未分裂前同泛民三大黨都有份收政協支票
分裂後袋東方人工
自己都係咁撚樣, 憑咩屌鳩人收肥佬黎錢?

咁泛民入面更加多鬼啦票又唔投會又唔開起曬d大白象仲幫建制同港共手打壓本土港獨搞到議員比人DQ唔夠票推翻逃犯條例令到香港死左咁多下一代

港獨推手其實係中共，係野蠻壓逼下港人嘅出路，就好似中共論述，「中華民族係由帝國主義壓逼所凝聚出」。

樓主pin呢個
最清楚正確既時序

轉課比其他網媒
立場多人課唔缺錢

屌你啦即係話天琦係鬼啦

其實都唔洗2047，2020已經變咗

你都智撚障
佢地話你港獨既話 你飲水都係搞港獨啦
乜都唔好理做返港豬就唔會被中共有口實啦

因為independence 的而且確係我地既理想

佢係大中華底
真係港獨
佢仲快過支共出嚟反對都似
你諗下佢以前幾出心出力推動蝗語先得

劉細良又忍唔住
左膠on膠膠，係意識形態上已經承認左共產黨嘅管治正當性。

泛民係一向都係攬炒派第一日投,投佢必定攬炒香港

專登搵幾十年前既野，再斬頭斬尾扔出來去抺黑
五毛慣常做法
祝五毛樓主全家中肺炎不得好死

你幾時覺得毒果同泛民唔係敵視梁天琦
而家梁天琦坐緊監趁佢唔係度有得消費佢咋
梁天琦放返監出黎帶頭衝個陣毒果同泛民就唔敢嗌光復香港架喇

其實唔應該將黃絲等同港獨，大家心中明白，黃絲理念入面既最大公約數一定唔係港獨而係警暴

肥佬黎永遠是對的

佢再講我一定叫埋朋友一齊取消訂閱

香港獨立

會唔會曲 保障自己？

但冇左蘋果依家一定gg
冇大傳媒帶輿論死得仲快

好撚嘢，真普選都冇撚埋

熱狗早幾年
一直行模糊策略

對港獨立場
一向唔清唔楚

去到後前 DQ擴大化
(梁天崎 唔可以入閘)

就表態上港獨=不費時間 假議題

你咁做共產黨就最開心

咁講

黎智英自己咩立場 唔代表成份報紙同入面每個記者嘅立場

城邦論就是港獨 貨真價實的港獨

黎智英都係隨時再出發嘅死老鬼

2020年4月27日

無錯，唔會革命，呢個世界係中國呢個級數既國家唔會出現革命，只有執政黨自願下放權力

黎智英真戇鳩唔係扮
佢縮個龜頭入去做金主算
咪撚搞咁多嘢

睇吓佢啲專欄都知肥佬黎諗個套根本無點變過
年尾仲講緊混入不良分子（屠龍），個個扮睇唔到咋嘛

無之前開口埋口西瓜琦咁狙擊已經多撚謝曬
願祝肥佬黎繼續邊跑贏業界邊告急發大財

0是撚但啦 反正而家玩出火

好難叫一個老人家接受真港獨
而事實上如果支共唔係咁樣壓迫根本冇人會想港獨
本身好地地香港又搵到錢俾支那吸
D人又唔係幾理支那，最多都係嗌下平反六四
得閒搞下喜事又好似08年咁
偏偏要搞到而家咁多人真係想獨立

唔同光譜咪唔比

唔明點解有啲人講黃就一定要課金蘋果

姐係咁呀, 黎生
推行港獨最大受益人得一個, 果個就係習近平
而你肥佬黎同旗下班KOL吹捧左習近平最少5年
係唔係姐係習近平駐港共諜左手打右手玩大亂鬥?

我由一開始就無訂閱過
課哂比網媒

當年班民煮回西用得"回歸"呢2個字，已經表晒忠啦！！！

之後點？？咪十隻有9.9隻冚家攞定外國護照，再屌人唔愛支囉！！

希望肥佬黎坐返兩三年監思想改變下佢喇

連登仔唔係成日恥笑永續基本法咩

講真講本土派同獨派既出現令熱狗變左小丑
所以先有2016之後既熱狗鬥本土派獨派同熱普分裂事件

話咗好耐啦
727襟唔住光時口號先收皮

其實好難明咩？
最大公因數係雙普選
最團結當有二百萬人認同

跟住咪由塞啲光譜俾香港人
袋住先/ 真普選/ 自決/ 獨立 / 革命/ 推翻共產黨

二百萬分成六派互屌，完

最終大家唔記得個最大公因數

721先啱

對事唔對人
屌熱狗都可以屌泛民

唔知，我對呢個世界唔夠理解，但世界各樣野既互動可以產生好多變數同結果，只能講keep住做，「有用」「無用」都做，「獨立」係咪唯一方法我唔知

真普選被你食撚左？

香港獨立唯一出路

This

投錯票班冚家剷又冇見佢指名道姓捉過

大愛支5毛打狗，咁今日係咪應該仲係黃帝定大秦？？？

又捉鬼
你係大佬都唔會比面

黎智英同佢班民主黨朋友仲似共匪

香港獨立惟一出路又變鬼？ 佢到今時今日仲唔肯親口認港獨都係手足思想喎

事實係多人行出嚟勇武先幫
企後排、甚至乎喺屋企啲泛粉唔好搶功勞

對美國有利嘅三年立國不是夢啦
港獨有冇條件係睇你點睇自己
客觀講獨立唯一最大障礙係中共
創造到某種形勢擊倒中共
港獨根本就會係合理選擇之一

又話攬炒
民意同傳媒完全不成比例，又有得寫report俾美國佬

佢地所謂進步就係認同後來既激進思潮，但始終都係認為day 1 既係鬼係對家搵藉口

幾時先肯承認day 1 已經有人先進過佢地？

阻唔到光時口號所以直接騎劫佢

你日日嗌港獨佢地仲開心，日日踩全香港人=港獨妖魔化我地
事實上軍民武力根本無可能對等

香港唔獨立都得ge
推翻中共lo
講到尾大家都係唔想香港行大陸痴線果一套

至於邊個易d 就自己諗

唉
一提呢啲又分化
香港人幾時肯面對?

同黎智英講

從來都未訂過，何須取消

黃碧雲條臭閪當年超區呢
屌你老味泛民賣左幾多次港
又唔撚見佢講

肥佬黎認證

大家應該心知肚明，黃絲理念最大公約數係查警暴、政府唔公義，真普選好多年前已經提過但號召唔到咁多人

但我唔會話唔爭取真普選或真普選唔重要，但查警暴一定係第一，其他只排其後

27/4嘅片 咁都可以話幾十年前
有人善意批評 你就話人三毛
是為麥卡錫主義

香港獨立就唔撚洗推翻政權?
望下加泰, 點撚樣唔推翻政權實現獨立呀高手

黃毓民無反對港獨喎，佢只係支持「民族自決」。
當年熱普城都係推動透過「全民制憲，重新立約」去重訂《基本法》（憲法），繼而通過政黨法、公投法，交返比香港人自決獨/不獨

已經係最低成本既制度內抗爭，清晰得黎又唔會比人DQ

利申：支持泛黃全民初選，但只投政綱有「否決一切政府法案以逼使政府答應五大訴求」（亦都最大機會比人DQ）

劉鈿良個說法係可圈可點
港獨思想有出現的合理性同背景
包括香港人反思呢十幾年的問題

但你唔可以否認
中共係有份推動

梁振英無端端炮轟<<學苑>>就係例子

升高矛盾
迫人歸邊

一向係中共玩法

我十幾年前已經屌肥共狗係DoubleSpy！！

一句到尾啦：

香港扮民，鬼多過人！！！

無同梁天琦道歉過

香港受美國影響下獨立的話
紐倫港美國三取其二

香港人真係好鍾意睇低自己

LM睇王騎狗入黎吠 繼續屈毛/PR

如果有真普選，我又唔擔心追究唔到警暴

咁當年講得最多經常掛係口邊既又真係689佢地，初頭反送中都係佢地帶頭話人港獨

啱

麥卡錫
係被堆娛樂圈白左老屈

你老母啦出嚟抗爭咁撚耐，手足俾人打俾人被自殺，係為查警爆，你瞓撚醒未阿真普選同獨立先係第一阿

問今是何世？答曰：中華人民共和國，年號「近平」

支票白票
國歌法23條直通車攬炒

開頭應該係共產黨自創 企圖以恐怖主義、分離主義嚟孤立香港人 亦都幫左地方官cap唔少水
但點知啲人越嚟越buy獨立 傻閪共產黨

起底 block

咁講，黎生自己咩立場就會影響佢間公司編採時候既審查
正如支持港獨既社評一篇都唔會係立場新聞出街
收呢條友皮先係正路，經營手法有問題仲叫人保住佢真係當人on9

佢條冚家剷到今時今日都依然覺得本土派、勇武抗爭、港獨係鬼。一早cut撚咗蘋果訂閱

呢位同學返屋企背返咩係五大訴求先

火箭炮都無...伊拉克咩
所謂勇武邊有真係terrorist咁殺人先？以香港人本質唔可能做到
你話炸到香港變薯仔田咪有機囉，但到時獨立到嘅生活會仲慘過宜家

其實港獨真係得好細市場

我覺得嗌 "反共" 仲好

世上本無鬼，庸人自擾之

睇黎佢要入冊學下之鋒同戴耀廷

雙普選去左邊呀？

中計黨

連登都變到泛登
有咩騎劫唔到

梁游都無啦，係啊收共狗錢收到一街債主啊

一屌你屎弗即現身，又中！！！

個問題就係咁大迴響，但中共仲繼續撥火。
廣州暴動有眼你睇，點解廣州中共唔強壓，但香港就keep住暴力振壓。有好多次有落台階，但中共就係唔落，keep住撥火。

Push

有鬼無鬼依家都係一個共同目標啦

唔想訂閱蘋果就攪咁多野出黎

拉 光譜唔同又點

倒自己米

嗌下諗下都驚你收皮啦
今日做唔到就=以後都冇機會？

算數啦

講事實又俾人話分化

泛民無投票又一句都唔提

不如你都係返深圳飲閪茶食閪底撈算啦，你同黑警可以做friend

原來分別只係在於你地想被蘋果帶風向定係被大公文匯星島帶風向
你地係完全無自己既思考，無free will無個人意志

不捉鬼 不鬥黃

佢地咪就係捉鬼嗰個囉

都幾騎尼。
一個係咁講以前，一個係咁講玩在，九唔搭八。

市場大定細都好
人地有自己主張嗌港獨就係鬼

港獨已經out la,之後大方向係幫你搞恐襲,屈埋你做恐怖分子

成個反送中都係721同831推動更多人出黎，當初都係反送中呢條條例而唔係為港獨，老實講，如果政府一早肯查警，真係會提早解決晒所有野，好多人都係憎警

從來唔係，真普選可能排係查警暴之後，但獨立從來唔係

如果你係被拉被打果個，你係想爭取呢獨立，我表示同情，而我亦希望有方法幫你查到警暴同捐錢支援打官司等等

但如果你根本唔係前線，希望你唔好綁架前線=想獨立

香港唔可以獨立嘅原因唔係因為冇槍冇炮
而係因為你呢啲咁軟弱嘅思想

16年以來以武制暴的手足
你而家全部都要割蓆啦係咪

肥佬黎一唔以黎都係冚家剷，只係估唔到佢去到呢一刻都依舊咁仆街

岩
不過「反共」嘅盡頭係乜嘢

又其實咁
平時籌埋咁多錢打官司，啲錢本來直接推嚟買火箭炮都得

你唔話肥佬黎上網台搞分化？

火箭炮變咗音響

港獨後香港班大陸佬資產繼續擺香港國？中共繼續俾香港國收外匯？

諗野單純 意氣用事永遠都係兒登仔特式

我都唔中意蘋果 但唔該諗下蘋果死左有咩後果

咁佢應該登報道歉啦

黎智英帶頭割蓆喎

你條傻鳩d思維咁撚似維園班奶共廢老嘅
係呀港獨會搞到香港變返漁村呀屌你老母

支持肥佬黎! 支持蘋果! 港獨派本土派不嬲係鬼

佢冇政治觸覺姐

5大訴求入面每一項不嬲有唔同支持度，要排，一定係獨立委員會最多人支持，你無論點否認都否認唔到

瞓撚醒未
冇普選制衡當權者權力點撚樣查警暴點撚樣有司法獨立
普選排警暴後面？我屌你呀

當年
當年你有份打壓後生

黎智英：邊個扔汽油彈縱火，支持港獨，邊個就係鬼！邊個就係共產黨！暴力係死路一條！(2019-12-23)

建制派區議會選舉慘敗，民建聯將予敗選的前議員照舊做議員時的收入，讓他們可以有足夠資源在地區繼續以前「蛇齋餅糭」的服務。反正這次慘敗是被林鄭的送中法案所累，繼續「蛇齋餅糭」保持實力，等待逆權運動過後東山再起。對於有阿爺背後支撐資源無限的民建聯，表面看來這不失為明智之舉。問題是，這次民建聯慘敗不是地區服務的「蛇齋餅糭」做不夠或不好，而是罔顧市民安危，助紂為虐的無恥保皇立場被市民唾棄，民建聯或建制派以後可以革面洗心，以維護香港法治和市民的自由為己任嗎？當然不可能，否則就不是保皇黨了。今次建制派慘敗不是逆權運動一時的影響，而是市民從這次運動看清楚，當社會的法治和市民的自由受嚴峻威脅，民建聯等建制派不僅沒有挺身而出保護，更是落井下石，作為鎮壓市民和剝奪市民自由和法治的幫凶。敵我分明清楚不過，市民以後還會支持與民為敵的民建聯等建制派？生命誠可貴，自由法治價更高，想以「蛇齋餅糭」繼續賄賂市民便可以東山再起嗎？你們的良知太麻木，太看不起市民了，市民不是你們眼中沒有尊嚴、沒有是非黑白的芻狗！

林鄭月娥就更離譜，有傳媒指她要利用納稅人的金錢來維護保皇黨的實力，要為這次區議會選舉失敗的議員安排公職，以予他們安撫和獎勵。林鄭是否卧底共產黨員？否則為甚麼做出來的事情都是按照極權者的思維？對她來說，這次建制派敗選是非戰之罪，是他們忠心耿耿維護政府的權威（惡法）而受到牽連，因此政府有責任安撫和獎賞他們。林鄭月娥眼中只有政府的權威而沒有市民的權利，她關心的是政府行使權威的能力，而不是保護市民的權利和自由的法治。她眼中根本沒有法治這回事。法治的基礎是法律之前人人平等，她怎可以利用政府的資源獎賞建制派而厚此薄彼？是的，建制派區議會選舉慘敗是她送中法案所累，但被她送中法案所累的不止是建制派，又不見她補償那些因為她的送中法案，被警察打到斷骨頭破血流甚至不知所終的市民？又不見她特赦因為她的送中法案所牽累而被捕、將會被控訴面臨牢獄之苦的市民？林鄭月娥對應外國的譴責，口口聲聲說香港的自由沒絲毫受損害，難道政府罔顧法律的公正，市民的自由沒有受損害嗎？不用說DQ議員，剝奪黃之鋒等年輕人參選的資格，一地兩檢等蠶食我們自由的陰招，就是你的送中法案已直接威脅香港人的自由和法治，雖然最後撤回，已損害了我們的自由。就如我家被歹徒打劫，雖然被發現打劫不成，我的家居安全受到威脅，從此蒙上不安全的陰影，難道我的家居安全不是受到損害嗎？林鄭月娥你不是不知道法治的底線，而是道德敗壞麻木了良知，使你無法看到是非和公義。你不配做香港人，更遑論香港人的特首了，下台吧！

雖說林鄭已毫無公信力，不下台僅是行屍走肉的木偶，到了今時今日，其實她是否下台意義不大。我們要的是普選，時代革命尚未成功，我們逆權運動仍須繼續。區議會選舉大勝，市民醒覺只要能萬眾一心，議會政治可以是我們抗爭的強大力量，我們的自由是可以自己救的。而且，年輕人看到街頭以外另一途徑的抗爭力量，增強了他們對前景的希望，減輕了他們在街頭抗爭的壓力和急切性，也減低了他們勇武抗爭走向極端的危險，奠定了我們長期抗爭的條件，因為抗爭必須採用中庸之道，才能走完漫漫長路。能夠堅持這原則，我相信最後我們必會勝利。不是嗎？我們逆權運動雖然傷亡慘重，我們卻阻擋了送中惡法，團結香港人萬眾一心保護家園的決心，獲得了以美國為首的自由世界國家和人民的支持，美國政府通過《香港人權與民主法案》，和最近壓倒性的區議會選舉勝利，只要我們堅持不灰心，最後贏回《基本法》賦予我們普選的權利，絕對有可能。

我們要警惕的是不良分子的滲透破壞。例如最近警方檢獲的手槍和子彈，兩枚炸彈和黑衣人在終審法院門前扔汽油彈縱火等，我懷疑都是想將我們運動的暴力擴大，破壞我們運動的滲透者所為。這些滲透者聽說是有中國背景，想在港製造麻煩給習帝的權鬥對手所為。他們想利用我們的運動作為中共權鬥的彈藥，我們不能中計。那天跟陳日君樞機談起，他說要避免滲透，勇武派是時候組織領袖團隊，有了領袖團隊便有了原則和勇武的底線，滲透者的過激行動便輕易被揭發，因而想利用我們的運動作為權鬥的彈藥就難以得逞。勇武的手足們，請考慮一下陳樞機的意見。

還有聽說一些鼓吹港獨的知名人士，都是習帝權鬥對手促使，想在香港製造大災難，逼中共派解放軍入城鎮壓，掀起自由世界對中國經濟和政治制裁，給今日面對四面楚歌危機四伏之際的習帝添麻煩，我們必須小心。位於中共極權危牆之下，港獨不但無可能，我們更會失去了國際和市民的支持，是死路一條。反正若我們爭取得到普選，因為核心價值認同一致，我們會得到自由世界國家和人民的支持。挾住這強大的國際支持，我們的自由有更大的保障。而且，普選的自由民主價值觀，難免會衝擊中共的獨裁意識形態，我們甚至最終可以改變了中國的獨裁統治。普選只會予以我們的自由暫時保障，最後的保障，終究是一個自由開放的中國。我們必須繼續為取得普選堅持抗爭。

除了抗爭運動堅持繼續，明年的立法會選舉是我們繼區議會勝利後，再接再厲的目標。要達到這個目標，最令我們擔憂的，也是滲透者利用鎅票分薄泛民選票的惡行。李永達說，最有效避免滲透者鎅票惡行的方法，是泛民舉行初選，選出參選的候選人。這是個好主意，而且利用手機電子投票軟件投票，可以確保沒有重複投票之慮，方便又準確。我相信既然李永達講得出這主意，應該已是泛民認同正在嚴肅考慮的做法。很好，現在做好準備，到時我們便馬到功成。前景是樂觀的，我們必須堅持下去。

反完共咪 = 港獨囉

而且有冇真普選都唔重要
最後黃絲要玩體制，所以會入立法會，會加入狗隊
然後做埋蓋世太保

所以你依家明白香港係死咩人手中未？就係黃絲
無政治敏感度、無執政意志，踢一腳就郁一郁
就算起集中營所係捉晒啲獨派入去，唔關你事吖嘛

連登黃絲泛民膠：黃毓民收共產黨錢架 細良同肥佬黎都咁講架！

正正係有思考有free will先知依家一定要被合作
如果你搵到個本土媒體有咁多人睇又可以製做到主流輿論咪得
但問題係冇 唔係你講下就有

肥佬黎同班老泛民咪最撚鍾意屈人係鬼囉，要屌就屌佢地啦

係呀，港獨左D有錢佬就冇得從中取利，唔好中計

唔鍾意深圳，覺得差佬好有問題，一定要查差佬、削警權

其實佢地呢代受共匪影響太大
永遠都覺得 有d打壓既因素 係共產黨有份由頭推動

知道好多人都好嬲
不過同泛民一樣 依家我地要暫時同黎智英合作
反唔到面著 互相利用嘅關係要繼續維持

你炸到禮賓府做廢墟咪有可能有美軍介入囉
升級做兩國戰爭俾你做皇帝都有得你做
但我肯定香港人無膽量去到咁極端

如果你真係識行最前嗰班人
你一定唔會咁講

18-25歲支持獨立嘅人係多過三成

終於有人post

嘩，我屌啦，原來今時今日重有咁多傻豬豬覺得香港唔應該獨立，唔可以獨立

咁睇嚟啲手足係白死㗎

好多人唔想
沾染港獨的神聖性
所以唔想承認 中共有份推動

問題是唔可以唔理現實，歷史

單純政治先行
否則就會變成中共論史，論政問題

為左維護中共神聖性
動輒用反革命等罪名
無限上網

當年不停話壽西斯古係國外
有幾十億美金資產

事實上因為壽西斯古 太有自信
(出訪伊朗仲話 肯定無事)

根本無呢回事

羅馬尼亞人依家都認左
但一樣無損羅馬尼亞革命的神聖意義

真普選=/=獨立
我有講，查警暴第一多人支持，真普選可能第二，但港獨應該無乜人支持

泛登仔ready好批鬥你了

我夠知蘋果重要，有佢存在價值

但係咪佢重要，就可以當黎智英呢番說話無講過先

又迫人含，到底點解唔可以反思然後改進呢

又話香港獨立唯一出路嘅

立場我都有課
但日日要比clap好撚煩

嗱，你一講呢啲販民班法治教教徒又走出嚟屌鳩你㗎喇

兩個大台機器一齊做節目
仲記得劉細良同徐少驊2017年左右話港獨係偽命題
今日又縮撚哂

呢 d 咁嘅撚人隔左咁耐少少進步都無
最激進嗰班唔知幾多個俾人拉左唔知幾多無左命
剩返呢 d 廢老無穿無爛喺到鳩 up

佢就係太神話化共產黨
邊有咁多鬼

泛登仔:分化 轉頭話勇武係鬼

但我覺得「報導真相」已經值得課金

俾唔俾港獨社評出街我會視之為bonus

我認同可以有優先順序，即係報導真相加獨派媒體最優先

但你依個講法 即係佢有報導真相 但佢唔俾港獨社評出街＋老闆反對港獨

就要收佢皮咁

將來必定係統獨之爭，而班老泛民必然不約而同企係共產黨統派果一邊

吊你老母，5低質5毛狗

中共未倒台確實無獨立嘅可能性，國際社會亦都唔可能接受香港獨立，猶太人建國都攘搞左二千年香港獨立都可以需要同樣嘅時間

繼續分化啦
仲好有本錢分化㗎我哋

我唔知，但中共俾查警暴既可能多過獨立
有人鍾意將所有野綑綁到「獨立」，但呢個唔係事實

佢要同我地合作就唔該同天琦及一眾一路以嚟支持本土、勇武抗爭既手足道歉先

其實有唔少中年黃絲都係未接受港獨，依個係事實，但唔係齋屌可以屌到佢地變
地區獨立係一種歷史趨勢，時機到啲人自然會靠邊

退訂
新聞就已經用撚埋D支那TERM
仲要而家個老細倒自己米
將呢筆錢由立場PLAN D轉去PLAN C囉

區議會之前仲講血債票償
屌你老母黎狗

上一代人身份認同不同，可以理解。
黎生指出中共操作香港獨立去打壓香港人，這是事實。
劉細良亦講得對：中共高壓呢加真係逼出左真正香港民族主義出來。
我係香港民族主義者，但我不怪上一代中華膠，佢地經歷唔一樣。
只要槍口對中共，就係同路人。黎生係同路人。

真普選呢屌你老母

你走啦

港獨之父緊係梁振英

醒未

你去同肥佬黎講啦

好就當返一國兩制
咪慢慢赤化囉
當689上台開始到依家10年都冇
你諗住2047先反抗？
你唔好話唔好出去
送頭丫

的確由始至終佢地都唔係自己友
不過暫時呢個利益關係要維持
唔需要佢地道歉
不過如果我地贏左
有排同佢地計

手足既死只係比報紙去消費

點可能得三成咁少

有喺前線打生打死過嘅兄弟我唔相信佢哋會反對港獨

可能第二，但查警暴一定第一

你口中成功港獨一定要極端到引發兩國戰爭先有可能
你認為燒下警署就港獨到會唔會太天真啊？
燒警署最大程度咪最多爭取到公義（都未必得)談何獨立

點解咁就係分化，完全唔明
你知唔知不分化依3隻字就係比泛民攞咗嚟做擋箭牌？

成日話唔好分化 屌你老母劉細良黎智英呢啲唔撚柒係分化

中共俾查嘅一早查咗 事實就係中共會死攬黨衛軍用嚟鎮壓

請善用起底功能

大家一定要100%一致支持唔可以有異議
呢啲先係真正民主
hail hilter

宜家係佢唱黑其他光譜呀

其實獨咗先唔會乞米
大把機會啦
奶茶聯盟已經係一個好好既亞洲經濟圈

佢地屌港獨屌手足帶頭捉鬼就唔係分化？
你班泛登仔究竟醒未

港獨冇乜人支持？

同反加泰班弱智logic如出一轍

佢講就唔係分化
但你講就一撚定係

漢奸又同共匪大鬥法

講起法治我又諗起over my dead body

一開始就無訂過，搞鳩梁天琦，又唔炒馬泉崇，又成日用匪語，仲想問你收錢

貨金比蘋果喇 黃絲

不分化、不捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

黎智英中左幾多？

鳩up都要有個譜啊黎生

未接受係一回事，但屈人係鬼係共產黨係好嚴重既指控

因為都幾明顯，香港民族主義至少係年輕個代，二零一九年後，成為主流。希望有數據corroborate。
我觀察四十歲以上港獨未必係主流。

企撚咗啦
你睇吓涂謹申

我哋要有「執政意志」啊，香港人。
一早唔訂蘋果

3成咁少？

好彩退訂得早
出街嗌中國人報仇吖嘛,咪撚嗌香港人報仇同光時啦
泛民廢老收皮先至會有機會贏

又黎考驗和而不同
我理閪邊個推
總之
若無獨立 立即攬炒！

利申 獨撚 有sub毒果

唔好激嬲共產黨

泛登仔

屌佢老母港獨比人屌係鬼就得
飯民就唔屌得

我都係跟民調講啫
開始對泛民濫用「手足」字眼有啲反感

分化、捉鬼、篤灰、抹黑、割蓆

黎智英全部中哂

後生仔真係唔少人認同港獨
但得唔得就另一件事

美國唔想香港亂
買條毛

成班人FF
呢個世界的軍火係個天跌落來

點解咁多手足買槍 被人捉
仲因為同黑警同一個形號 被人話係鬼

因為好多賣槍 根本係黑警自己
或者黑社會 賣人情比黑警

你諗下就算你有1000萬
你有咩安全方法買到槍

中東戰場
IS可以打咁多年
堆武器真係阿叔阿嬸 一支一支砌返來咩

廣州暴動無俾人強壓係邊條世界線嘅事搵親都係俾人鎮嘅新聞

12年佢篇自由的分水嶺簡直可以告誹謗

佢一早都叫左唔好
即係乜都唔關佢事

呢個post好多五毛
可以一次過block
肥佬黎講乜都好都動搖唔到蘋果報道真料既事實
除非大家想睇全香港清一色頭版係同一樣野

唔訂蘋果既唔一定係鬼
但我夠膽講
叫人取消蘋果既一定係鬼/五毛

你擔心下你自己好過啦
拉鳩佢美國國務卿即刻出聲明
共產黨肯搞鳩佢我地唔洗咁慘啦
呢班人只係想永續社運

有， 上屆選舉嗰陣黃洋達重鼓吹大範圍講港獨搞國旗設計比賽

得唔得係一件事
老屈手足係鬼就另一件事

不過五區公投時又未似係暗紅
之後先慢慢似

美國會嬲（好似係）

個問題就蘋果同立場從來都唔係本土
唔係你落街叫兩下光復香港佢派個記者食下tg就會變本土

唔接受係無問題
但總唔可以屈人係鬼
佢呢啲咪叫做帶頭分化囉

連689都訂閱蘋果
邊個唔訂閱就唔係香港人

你咪撚on9，十個勇武十個獨

拉，楼主條屈毛狗想引人unsub蘋果

大局為重撚:我就是大局
呢挺盲目團結嘅道德綁架不嬲都係單向
鬼叫本土派唔夠人多資源

叫689做港獨之父都唔係浪得虛名
但唔代表之後撐嘅人係錯

咪唔好訂囉
最好整死蘋果去
話知紙媒全紅啦 最緊要網媒黃！
最緊要同溫層！
啲廢老廢中戰線無視佢啦
越鬥越黃啊嘛

佢又無講錯WO其實

果然係老彊

不捉鬼 無可否認的確有好多人反感

認同

有樣嘢叫將計就計

爭取香港獨立嘅過程當然係會好撚困難

我而家只係講緊香港人嘅決心問題，原來而家重有好多傻豬豬係反對香港獨立，覺得香港應該重回一国兩制㗎

所有香港人團結一心爭取港獨都隨時要十年以上先成功

而家重要一大班人都反對港獨，我個孫出世都未獨到

仲有贊成買水炮車、反對收緊每日150、反對建立警員操行檔案etc
到投票嗰陣就叫不分化不蓆

藍色同紅色資本笑緊你哋班兒登仔
係要為自己樹立多一個敵人

一個武裝份子都無，港咩獨啊？
請大家永續蘋果制衡因共

我嗰個應該係上年六月之前嘅數據

正統芝麻人心態

縮撚晒啦。條友擺撚到明係機會主義者嚟
搞呢啲形式嘢碌存在感就叻，去到真係論述建構，認真諗嘅時候又唔撚見咗

可能我判斷佢個光譜嘅切入點有唔啱啦
但獨派光譜之下，仲有冇熱普城，我有質疑啫

我get啊
但問題係落街做幾多野都唔會有間本土大傳媒
呢個咪就係有權者同無權者分別
所以先話除非可以近排就成立到間新本土傳媒
否則本土派都係被迫住同蘋果合作
直到有新大媒體公司為止

立場好少少 有po過獨派文章

支持蘋果係因為係唯一一份
反共主要媒體

李怡，練老堆泛本土文
已經無可能出現係其他主要媒體

我明呀
之前遊行仲有啲呀嬸會鬧舉美國旗嘅手足係鬼添，但靠屌冇用，就算罰撚到蘋果冇訂閱黎智英可能都係堅持己見執柒咗算
就如到trump出聲啲人先知舉美國旗係有用

鬧還鬧，個人真係唔想見到蘋果被杯，蘋果執埋就得返立場（但都係偏向泛民）

我淨係知黃絲赢左嘅話
先有民主
先有得比你揀本土唔本土
而家你連揀都冇得揀

打壓本土咪就係藍色資本
點解你會覺得打壓本土係朋友？

屌你毒果咪最大嘅鬼囉
公開逃生路線⋯⋯

藍色同紅色資本笑緊你肥佬黎 係要為自己樹立多一班敵人

多謝巴打指正
佢哋個光譜實在太撚模糊

最後咪跪咗囉，自己搵番黎睇啦。

我覺得 35+ 都係比刀片支那

諗起之前有個三國post

有人串
如果係赤壁之戰劉備

呢班人會先打孫權 再打曹操

近幾年社會認真開始討論港獨契機應該係689喺15年點名批評學苑
嗰陣港獨不成氣候，主流民意根本唔支持
特登喺施政報告提肯定有政治目的
支那亦都唔係傻，無可能諗唔到近幾年高壓手段會推動港獨思潮
你話中共有冇心煲大港獨議題
答案一定係有

劉細良講得無錯
中共個劇本係用高壓手段逼我地反抗
然後安個分離主義恐怖主義標籤俾我地
悲觀啲咁講，到目前為止
港獨思潮個發展同中共喺新疆玩個劇本真係差唔多
但係港獨思潮可以發展到
係因為有唔少人真心視佢係一條可行出路
發展到呢個地步個議題係邊個推動已經唔重要
問題係我地行唔行到新疆以外嘅另一個結局

個老細自己帶頭分化捉鬼
蘋果=肥佬黎
肥佬黎動搖唔到報道?你講笑丫?
佢自己自爆過叫高層打壓本土聲音

例如新疆，有啲恐怖襲擊係真係有共產黨自己策動，然後再插贓嫁禍。

唔排除有咁既可能性

蘋果都係藍色資本
到底黃色嘅政治光譜可以有幾窄

屌你老味 依家仲話港獨支持者係鬼
都唔撚入流嘅

咁叫入面啲記者轉工啦

我認同呀
肥佬黎講得好清楚港獨係鬼
大家要 100％ 反對港獨 批鬥港獨
hail Fat Lai

碌撚好似成日話反對港獨
但無資格反人搞港獨

其實肥佬黎跟唔上步伐係真，當年真係邊有人講香港獨立，係支共，港共迫真香港獨立，
等於老婆日撚日吊個老公去滾，唔信佢，吊撚到個老公真係出去滾

第二句唔同意
主權移交前都有人想港獨唔係點有移民潮，未壓迫都知唔係好野
我仲細個都覺得"回歸"好有違和感
與其話講獨行得太前，其實真係好多人滯後

就算真係見到有論述建構，都唔會有任何有才有幹嘅人同熱狗埋堆， 因為大家都知道熱狗 一唔高興就地圖炮屌盡所有人， 衰撚左仲要席選民係白痴

至於政治光譜嗰度，佢哋琴晚啱啱喺自家網台公佈話自己係「本土自由派」

收錢搞五區公投
好似五十萬
跟住廢土爆出嚟
累個金主俾人搞
俾著你仲敢唔敢支持激進派

明明得我哋

毓碌自己都講過好多次反港獨，但理解後生點解爭取
佢點會講港獨，證明你根本亂噏，跟著又老屈冇比人拉等於共匪嘅人
呢種說法其實已經好撚落伍，好心啦

接唔接受港獨係一回事
屈宜家叫港獨都係鬼就另一回事
反而想知劉細良講完宜家港獨思潮爆左出黎之後肥佬黎點應

熱狗做左好多鳩野就係人都知，肥佬黎屈唔屈新撐港獨果班先係重點

佢哋係乜都有啲
冇乜實質光譜可言

當年國師話全民制憲係真港獨wo
當年熱普城都唔算港獨？

我覺得港獨而家變左一個 contradiction

呢個 moment 嚟睇
嘅然大家已經撕破臉皮
除非港獨否則冇乜可能攞到民主

但係連黑警都打唔贏
毫無軍事力量
港獨你打老解打條毛
就算英國佬出嚟指住話支那無遵守聯合聲明
所以香港有權獨立
你覺得已經撕破臉皮嘅支那會理咩？

所以即係無可能攞到民主？

其實獨唔獨我個人嚟講唔 care
港獨我覺得只係手段
目標係民主

係囉
黎智英真係好仆街

純個人意見
港獨台獨老共一開始都有份推，唔係梁振英我都唔知港獨係咁"common"

而家係肥佬嚟主動要做港獨派嘅敵人，冇人迫過佢

有泛民 唔驚

獨派被中共滲透，操作係事實。
當時黎生睇錯左天琦，呢加事實證明佢判斷錯左，但唔代表獨派冇俾中共滲透。民主派都被中共嚴重滲透啦。 滲透係列寧式政黨嘅拿手好戲。

佢自己表達自己觀點有咩問題

有錢商家
根本由頭到尾都係

得肥佬黎一個
係80，90年代 開始堅定反共

搞到 佐丹奴被迫賤賣
蘋果日報長期蝕錢

如果佢想賣屎忽
大把人第二日會立即湧出來
買撚左蘋果日報

諗起之前
有個post 話中共比一千萬你
但你唔可以再反共

一堆人話

依個就係我唔訂蘋果原因

換個講法 熱狗都係咁上下
明明要打董卓 地圖炮屌晒十八路諸侯係豬

前線 令 匯點 變小丑
社民連 令 前線 變小丑
人民力量 令 社民連 變小丑
熱血公民 令 人民力量 變小丑
青年新政 令 熱血公民 變小丑

你唔講港獨->中共：屈你係港獨 話你分裂中國
你講港獨->中共：你真係港獨 你分裂國家

你睇下微博/中共黨媒點講gphone就知
主要分別係國際支唔支持

同事問我有冇支持
我話我接受唔到支持呢份報紙/肥佬黎
雖然佢呢排嘅報道係精彩

係囉
蘋果做咩打孫權

已退訂

有人批評泛民就會比人話係鬼係分化
佢地帶頭捉鬼屌手足就唔係

完全無人講

李怡 練老
堆本土 港獨文
一直可以登出來

肥佬黎個人認為港獨係鬼
呢個係個人看法

但蘋果日報依家係容納到本土，港獨
就係另一個問題

而家係個孫權日撚日屌諸葛亮關羽張飛係鬼喎

思想準備係必須
當年立陶宛都係得個諗字但係人地嘅思維係世代相傳
最終時機一到就一呼百應

可能有 d 真係細個唔知泛民點樣對本土派
合作還合作
你地都要睇清楚合作對象係咩人

我覺得香港人只要講廣東話寫正體字已經係畀緊刀片共匪

乜都驚不如奶共算啦
企前線十分鐘危險過上連登一年

你講得呢句萬能KEY就得
咁我屌鳩肥佬黎咪屌鳩佢囉

根本佢地依d老野 到依家個刻都唔肯承認佢地之前做既係錯晒
民主回歸根本係垃圾 弱智 但就一味話人好激進乜乜乜

真
泛登仔好撚惡

岩啦
爭取到民主嘅手段全部都要做

何俊仁 為 斯諾登 帶路

of coz
我無批評你批評佢喎
純粹討論

好簡單

唔搞惦曹操
唔會有所謂三國

更無機會比孫權搞偷襲
因為曹操會直接一統

一切恩怨只可以壓落來

民意係泛民嘅路線係最重要因素之一，如果我係泛民我唔會提倡港獨，因為港獨係三十五歲以下可能係主流，但係在香港整體來說，仍不是主流。
如果港獨成為社會主流，在野黨就會變囉。
其他因素包括strategy。

掩耳盜鈴？

黎志英話要封殺本土派, 乜依家封殺本土派都係黃？

支持蘋果

同意，我之前都訂咗後尾取消返，因為真係接受唔到肥佬黎

但一定唔會大大聲叫人取消訂閱

網上自爆好on9

之前有調查
係得1x% - 20%民意

條泛登仔駁唔到就係度死撑
好撚肉酸

冇啦冇啦咁多鬼

泛民之前點樣賣港完全當睇唔到
比人攞咗不分化依3個字當擋箭牌仲懵盛盛

好撚戇鳩
邊個查
查完邊個拉？
3萬個曾經要風得風嘅會坐定定俾你拉再制裁？
講緊解散係多咗3萬個隱形槍手（連槍房都解散埋喎）
一係血戰殲滅3萬狗
一係等收皮啦

拉

依家要屈本土派變左紅色

我冇叫人取消訂閱啊

中共：上連登就係港獨
販民連登仔實即刻靜晒

冇問題嘅，但係你睇翻佢個社會地位，佢嘅說話份量真係要小心講野囉，負翻起自己個社會責任，始終有份量嘅人講野會影響到好多人

本土派 就算被中共滲透
因為冇大台（誰也不服誰）
所以野草燒不盡

咁肥老黎係咪同支那一樣反港獨？

食子彈有乜自爆？

咁以後唔洗講D咩分化咩係鬼
多謝你發表左呢個萬能key出黎,發人深省
用你呢句萬能KEY就得

正確係本民前今熱狗變小丑
青政係收左碌然皮

咁你呢句講得啱
唔同意港獨係合理
打壓唔係一件啱嘅事

泛登仔話進緊步
一百年後可能就可以爭取民主

yes，所要呢個唔係醒唔醒嘅問題。
呢加係政治路線 (民情，香港人政治意志)，政治謀略嘅問題。

同你路線唔同就暗紅
後生仔為你哋班冚家剷犧牲真on79

所以話一日有你哋呢班人肥佬黎同飯民，香港人邊有運行呀。
同尋日老董689講有咩分別呀

不如開Post叫肥佬黎澄清 否則集體退訂
嘈落去都冇意思

容納本土
黎志英話唔比港獨聲音, 無人屈佢
總之邊個封殺本土邊個就係當紅色資本

肥佬黎封殺本土就黃
我撐本土就藍
本土派自己就紅

李怡，練老的本土，港獨文
長期可以係蘋果出現 佢地係唔會看到

泛民呢班友仔
仲好意思大叫光復香港 時代革命

同中聯辦談判之後通過政改係民主進程嘅一小步最近仲話要平反

老一輩多年嚟受大中華思想影響
五大訴求佢哋ok但港獨接受度冇後生咁高

你都戇撚鳩 又係冇得揀所以袋住先
比啲執政意識出黎啦香港人

因為蘋果封殺本土同捉鬼, 自然做唔到主流

李怡，練老原來係紅色

正確系 民主黨（雷動）收左Yukman皮

林鄭係共狗，林鄭話要通過產假法案，所以一定係計嚟！香港人要產假就中計！
屌乜撚嘢邏輯嚟
等於乜都冇講過

我就係為咗兩位老先生嘅文 先繼續睇蘋果

永瀆基本法就係貨真價實既港獨
佢地講既

當年既 "港獨" 根本係鬼+真心膠 互鬥膠
用來分化民主陣營
真正搞港獨, 就唔會係枱面上做啦

有班人 同習近平 一鳩樣

左傾冒進主義

泛民有冇雷動都唔會過票俾碌然

澄清左啦, 不嬲都係同支那一齊反本土

學你話齋 咁國民黨聯俄容共就啱？

合作課金俾佢？

成日有人扮失憶

講真黃色經濟圈殺傷力先大
一滴血唔洗留，isis都要服香港人

依家李怡練老有話封殺本土？

咁黎志英話封殺本土你又見唔到？

其實佢一直個立場都係咁
十樣野十樣都要同你一樣咩
唔啱你心水咪退訂囉

利申冇訂

教主屌撚左共產黨幾十年
係肥佬黎眼中咪又係收共產黨錢
佢啟蒙左幾多人反共呢?呢個係一個不爭既事實
肥佬黎咪又係睇唔到

所以個問題係呢度
如果你係相信香港人意識係被逼出嚟
就要收蘋果同立場皮
自己去傳播本土甚至港獨思想
反而比起保住蘋果同立場嚟得簡單
等對家自我膨脹就會逼到一大班人都有港獨思想架啦

系中共既人 但中共又唔配票畀佢地入立法會
同時由得佢地 同土共互爭

講果個 冇問題
聽完相信果D 要驗腦

始終經歷唔同，不能勉強。
香港要真正嘅民主自治，係中間到港獨派唯一嘅共識。

大膽講句，9成人唔會睇，但係佢係劉細良直播咁講，之後又可能被人clip出嚟宣傳開去，啲睇開蘋果同世良嘅人就可能會覺得”哦，xxx都咁講,咁一定係咁啦”，又或者本啲嘅人會覺得”xxx咁講，終於露出狐狸尾巴”

會fc同深究嘅人係社會處一定係屬少數，所以先話係呢個咁敏感嘅時期，佢呢個社會地位嘅人咁樣講野真係要小心

今日先俾人屌完唔俾提之前既野

可能我淆底唔敢搏
萬一收左蘋果立場皮
但d人仍然唔會向獨立方向諗咪gg
雖然我都只係覺得依家係慢性gg

估到會有人放上嚟發大，我有聽LIVE，雖然唔啱聽，但我覺得只係佢思想跟𠸝唔上，同佢唔係港獨派。
佢呢啲，我大膽講，先係而加黃絲大多數思想，只係佢講得唔好聽。

巴打，唔洗engage佢。
佢好明顯係三毛來的。

35歲以下真係主流？
根本係未學行先學走，
即係未爭取到普選，就已經諗緊想邊個做特首。
未有武器，就已經要講獨立。

之後大家就係呢個意識形態泥漿摔角下打黎打去。
係冇咩意思。

我認同細良所講，係偽港獨命題促成真港獨。
但呢種幻想意識形態係咪應該爭論就見仁見智

佢講呢啲野就自己觀點，支持港獨反對泛民反對進攻功能組別就係鬼？！人哋既睇法就係鬼佢既睇法就意見

蘋果係泛民日報定香港人嘅報紙

你咪目標一致囉，中共驚都未驚過

算啦巴打
有啲嘢根本係事實，只係大家唔肯面對啫
上面嗰啲成日話冇撚用，咁唔通我俾嗰一個幾毫啲黃店就好有用咩問心
不過有啲嘢，試咗好過無試，做咗好過無做之嘛
講咗好多年，香港嘅問題係成個政治同社會架構嘅問題
要解決呢個問題就要首先改革成個政治制度，變成一個由下而上，三權分立，互相制衡，互相監察，而立法機關亦應該以一人一票方式產生
但係而家嘅政治制度係支那操控
所謂雙普選呢啲，前提係要支那尊重一國兩制呢個遊戲規則，而且保證2047年後佢唔會使任何橫手去剝奪香港嘅人權

問題係支那共黨呢班友，70年來都唔會同你講咩道義法律程序公義遊戲規則。
而且佢當香港係一隻識講英文嘅私家雞，得閒咪捧出嚟接下客，不過原則係自己可以中出連發300次都唔出聲啦
你叫佢跟返遊戲規則玩？佢梗係睬你都on9啦，不過之前佢見你隻私家雞嘈生晒，驚鬼佬搞佢，咪扮下嘢囉，但暗啞底將個遊戲規則設計到完全配合到自己嘅利益同發展，俾佢彈出彈入。不過而家連扮都廢撚事，唔聽話嘅就無套中出咁解
講返轉頭，當所有前提都唔成立，你會認為淨係「爭取雙普選」呢個講咗20年嘅口號就會成功解決所有問題咩？同埋你會認為開口埋口國家安全，熱愛祖國嘅契弟會容許你呢班外人去試圖影響佢嘅政治體制咩？
喺支那控制嘅政治架構底下，120%唔會，更加唔好講乜嘢重組警隊呀，唔好起大白象呀，咩收緊單程證嗰啲喇，我而家買滙豐賺錢嘅機率應該大過見到呢啲政策落實
咁去到呢步，作為未來焗住喺度食喺度痾，痾完又要抆嘅人，為咗自己未來嘅生活同利益，與其受制於一班屎都撈嚟食嘅契弟，咁梗係靠自己出去搵食㗎啦。

劉細良進化左好多啦，比老泛民行前好多架喇

的確係
你叫四十歲以上既個代完全脫離大中華
係好難做到
留意到有人將反共同港獨掛鈎左
然後引人互屌

痴撚線
慶幸自己最初訂左一個月就冇再訂

日日笑習近平 係小學雞
(事實上習近平成功以極左集權
佢到底唔係小學雞根本成疑)

事實上自己同佢思維一樣
中國有能力取代美國
要全面爭霸 敢於亮劍
中國唔可以再屈於美國之下
中國起碼要同美國對等

香港要有全面統導權
唔可以有灰色空間 非黑即白
(非港獨即敵人)

無人諗過

港獨派依家
只可以利用泛民，本土等一系列概念生存
利用模糊，灰色空間來慢慢成長

17-19年就係港獨同泛民
分得最清楚果陣

港獨係完全不堪一擊
梁游集會得幾百人
仲要計埋饅頭雄果班 來 起碼 撐下場

有無人諗過
點解 梁天崎，黃台仰，好多本土名人
最後都放下一開始
對泛民種完全敵視的態度

蘋果不嬲係泛民黨報
google「黎智英 政治捐獻」
同當年呢份報紙抹黑加打壓本土派同獨派嘅新聞

暫時我覺得真係要
一唔係得返黨媒 到時候點算

所以我從來都唔覺得需要科俾蘋果

你唔buy港獨唔緊要呀，但唔好賴人係鬼好嗎
唔好一句老嘢係大中華膠就想spin走佢屈人呢樣野啦
其實你哋好𨶙閪呀知唔知

講嚟聽下，真係唔知

所以話泛民大台思想幾咁out,而家d後生就係要港獨呀 冇就攬炒麻 你仲係到起大台

呢個真。
又係典型引戰。

講真，共產黨唔撚理你香港，香港人對於港唔港獨根本冇咩所謂，反正本身都係半獨立狀態。

而家至弊係共產黨點都要理，佢開真槍你都係番屋企，咁討唔討論港獨根本唔重要。

廢老睇蘋果？覺得蘋果可以拉闊光譜祇係因為你都係佢個光譜裡面。

好多5毛

司馬細良仲係叫人唔好中計

蘋果同泛民呢啲暗共派都收皮就證明對家都收唔到掣，到時就算佢地口號港獨都好過依家咁唔上唔落

依家佢話港獨係鬼在先呀，仲好意思話港獨敵視飯民

佢地成鳩日彈出彈入㗎啦

咁叻打壓人，點解唔用黎做好事呢？

紙媒對於中老年人滲透度高係事實。

今次共慘黨真係搬石頭砸自己的腳

道不同不相為謀 已取消訂閱

熱普城屌柒獨派勁過飯民啦 同一個光譜

始終政治生態未係最有利
就唯有繼續喺灰色地帶度遊走
盡可能盡快將理念推銷出去

私怨撚

又嚟啦
咩係民主先得架？
有票投就係有民主呀？咁你依家都有民主啦

佢屈人你屌番佢啦⋯⋯
我講緊港獨既問題咋

咪撚on9 啦
睇開東方個d廢老點會轉買蘋果

佢哋睇光環同政治利益屌嘅啫
上面有個巴打講嘅小丑論好撚中Point

傻西又以為35+就會有民主

但冇左蘋果，睇開蘋果班廢老係會走去睇東方

你有冇去飲過茶，有啲老人家的確會睇蘋果日報

我鍾意聽岸伯，係咪要支持信報
明明屌緊肥佬黎網台同專欄言論，完全九唔搭八，費事睬佢

只要黃碧雲退選，就可以解決好多無謂爭拗

佢地的確係小丑
當本土派同獨派出黎堅做俾老共起勢打個陣
班熱狗即時話退出社運

嗰人我睇LIVE覺得佢係失言，但冇覺得佢錯。
好似我老豆，本身大中華膠，但一直投民主黨個啲，而加好黃，又遊行又捐錢，見到後生流血眼濕濕，但一講港獨都只會話:唔好中計呀！冇可能㗎！小心比人入。

但我冇得迫佢，其實佢哋比以前已經改變左好多。

其實有咩問題？做一定要支持港獨？

“時機未到”

唔好勇武抗爭啦
搵酒掟狗咪即係為中共遞刀片

2014嘅說法:唔好激嬲共產黨/共產黨最開心
2020嘅說法:為中共遞刀片

好心你呢啲撚樣就唔好亂用靜靜地贏啦
靜你就有，邊撚道有贏啊

老人家=/=廢老

老人家都可以好黃，銀髮族都出嚟行過好多次

仲有，老人家都可以識上網。屋企人就有銀髮黃色whatsapp gp. 睇立場輔仁多過我地

一直都係講屈鬼先係問題

可能蘋果都係咁諗 結果就係互相當對方係鬼

唔使講咁多
只要反共就支持

咁因為的而且確有一班共諜扮港獨，咁諗好正常。

推推
推推

冇人叫佢支持港獨喎，但佢話港獨係鬼咁撚樣算點呀

yes

依家只可以係泛黃羽翼下生存

希望將港獨思想慢慢滲入泛民主流

無條件
自立門戶

搞全面清洗

講真。你聽班人鳩up啦。
大部份人撐蘋果根本只係撐唯一反政府傳統紙媒。
根本同肥佬黎甚至港獨冇關係。

追蹤同報導真相係蘋果既勇武記者，唔係黎智英本人所以我既主張係要課金就課俾記者，如果多人咁做，就會有更多公民記者，先係公民後係記者，咁樣先係幫到香港人既媒體，而唔係係理大報晒手足既逃生路線出嚟囉

除非黎智英自己去追蹤同報導真相啦，咁我就課金俾蘋果啦

唔使講啦 即刻取消蘋果訂閱
我點解要比錢支持對付我嘅人

有件事我覺得大家要align一下:

唔支持 行出來話自己係港獨派既人，唔代表反對港獨

佢咁諗好正常，因為有班共諜成日扮港獨去維生，其實識聽都知佢哋針對邊堆人開晒名，但其他港獨人士就會對號入座。
你聽劉細良都話啦，而家的而且確本土有港獨嘅思維，唔係淨係嗰班共諜。

我係咪可以講定初選搞得成嘅話會有共諜暗推黃碧雲，咁諗正唔正常，點樣的而且確……

老泛民根本就無執政意志
咩獨立係鬼真係笑到369

我支持蘋果都係因為佢係唯一反對聲音，立場嗰啲太細，所以我真係好奇怪點解會佢唔支持港獨就覺得要唔支持佢。
政治光譜其實可以分得好細，肥佬黎呢種思想其實同佢個年紀差唔多嗰啲人好多都係咁

真你比林鄭今日發花癲宣佈30000黑狗犯法又點?
邊個拉啊?點拉啊?

唔好玩啦幾勇嘅記者去到TVB咪又係冇用。

如果最大公因數係一國一制嘅話，係咪變咗講民主嘅就係鬼？

中共主權下冇可能有真民主嘅雙普選，仲未明？咁點解唔叫埋台灣一齊一國兩制？都係有民主姐

做得好差囉五毛

無人支持唔代表你可以支持極權迫害主張獨立既人
上面有巴打講咗，myradio果啲都為保言論自由而唔反港獨反出面
因為你唔支持港獨，所以就可以俾23條過？咩道理

仲有，我話你知，係中共眼中真普選與獨立無異

其實點解會咁激動？你地唔係唔知道佢呢種思想先係大多數下話如果即刻有個公投香港要唔要獨立，其實我覺得好大機會係會輸，我自己就支持獨立嘅，咁但係知道可能性好低囉。
除非個過程係比某個民主國家掌權左之後再分出嚟。

唔支持吹曬雞叫港獨.
港獨你100%民意都無用, D天真撚真係以為共產黨會聽民意
歐美都99%唔會支持, 變數太大, 對佢地來講太多政治不確定性同埋合法性問題.
但吹雞撐五大訴求又唔同, 因為呢D野係中英聯合聲明國際法上面白紙黑字寫得好清楚, 歐美要幫手自己係做左抗暴英雄同完全係合情合理合法.
再講, 用個屎忽諗都知, 中共有咩可能會比香港普選特首? 選左出來變左另一個台灣咪死, 香港而家呢團火已經不時燒緊上支那, 如果香港可以普選特首即係要中共既命. 事實上"五大訴求"根本同"支共亡黨"無咩分別. 如果堅持住"五大訴求"而唔叫獨立, 歐美可以持續有位比佢地幫手, 間接咁慢慢挍死支那
PS. 個人認為獨立係都等支那開始亂/支那同西方真係開打時趁亂執雞咁先最高成功率

大家太睇得起出面啲草民
佢哋乜q 都唔明
就黎美國民主無撚用都會信

事實一開始港獨係梁振英講
但估唔到發展到依加咁

其實睇返段片聽返黎智英同劉世良講啲嘢

我又唔覺得佢哋真係仆街得咁緊要，佢哋把口都話本土認同感大咗，我諗佢哋對被打到頭破血流嘅本土青年係多少有啲同情嘅

只係大中華咗一世人，而家唔好意思喺口頭上支持/不反對港獨咁解啫

利申：絕對只係支持港獨

梁游玩港獨wor

鬼得過飯民班撚樣？特別係民主黨呀，有d重變埋節過檔呀，有d重做埋司長呀，重想係度幫佢講好說話

重點出現。想當年佔中果陣個個都聽到黑人問號。
冇咩人講嘅野由689口中講出黎

世界人就算係好勁嘅人，講嘢都係最多8成掂
無謂用一兩句放大黎講

經過咗上年
仲可以講呢番說話

呢個結論係點得出嚟？

乜撚都係中計
真係唔怪知香港搞到依加咁

講撚到乜都計計計計計
屌你老母 又唔見飯民你班友 有乜好計幫下香港
計你老母咩 大中華膠

利申：支持香港獨立 唯一出路

唔係點叫鳩坐達

唔好意思喎，咁我真係覺得熱狗，陳雲等等嗰班人鬼好多喎，成班人本身就喺度賣弄港獨，之後又轉口風。
同埋肥佬黎根本係針對人，個個就對號入座香港港獨派永遠都係咁心靈脆弱。

你哋望吓呢個世界根本佢呢啲先係主流民意你諗吓港獨口號喺集會遊行嘅時候，有幾多人跟住叫？

我既意思係decentralize
與其等啲記者被媒體老闆審極同操控
不如我地去操控啲記者啦
最終佢地自己freelance做公民記者
絕對係好事

無大台既運動都係咁既意思姐

因為佢地真係中意係茶樓巴士揭報紙。

問題點樣獨立
最大問題係獨立派入邊有一啲老鼠屎共諜，佢哋就係見到獨立派係一啲好天真嘅人，拎住呢啲好天真嘅思想去借題發揮。

邊有得靜靜地贏嫁 有人贏就有人輸
你期望中共會靜靜地倒台/權力下放乜乜柒柒？

唔肯出錢就算啦

不如肥佬黎賣盤
畀人搞獨立日報啦
佢告急 港豬就會課金
蘋果永續 =泛民永續 毒害港豬

西方制度無用班藍絲就信咗架啦
依家黃絲都有呢個傾向
選個議員嚟監控自己
都痴撚線

獨立日報咪死得仲快

咁樣咪就係將一個大機構切到好細囉，本身一班勇武記者有大機構撐，你俾錢佢叫佢做公民記者，其實而家都已經好多啦。
梗係要將呢啲記者組織化機構化先至有用，先至夠大聲。
XX哥哥走出嚟爆料點夠蘋果日報爆料勁呀，外國傳媒都會查一輪先至信你啦。

講真一開始最先提嘅係梁振英
港獨當時黎講其實真係稻草人
只不過佢提完之後就開始有人探討
某程度上佢無講錯
btw樓主又想引罵戰

你唔好唔記得理大圍城既時候蘋果將手足逃生路線報晒出嚟
好聽就叫報導事實與真相
但同時佢地都賣咗手足

十分認同

但到左今時今日, 港獨成為好多人既目標,
咁講會俾好多人屌死

首先，點解唔可以係轉睇信報，大紀元？
第二，睇東方又點？
第三，佢地睇蘋果又點？

嗰陣孫中山革命
都係有啲xxx報

唔好傻啦，你以為搞報紙話搞就搞到，仲要靠你有冇江湖地位。
同埋點解你哋會覺得獨立係大多數民意遊行嘅時候大叫香港獨立唯一出路，有幾多個人會和應

同埋點解唔支持獨立就是港豬，根本冇路線俾人要人支持一樣幻想嘅嘢

唉

連登係需要d衝擊嘅。
呢類topic貼上黎根本唔駛討論都知係會比人屌死。
不過根本冇關係，連登一早唔係主流

睇呢個post就見到啲人幾咁天真，成日嗌獨立嗰啲人根本就係啲天真撚你話點樣搞

打壓本 = 藍色資本？

又玩二元對立

佢極其量唔係本土派嘅人

但係佢都一定係同路人

黃色光譜唔係淨係得本土派㗎

啱呀，點會俾錢敵人

留返啲錢買文具好過啦

爬渠開live熄唔切del post當無開過

唔想偏離太遠。我只係想講，蘋果紙媒確實有唔少我地接觸唔到嘅中老年讀者。講完。

根本肥佬黎就係針對一開始講獨立嗰啲人，劉細良之後都話，而家演變到本土文化入邊的而且確有獨立思想。

其實呢度啲人咁驚，係咪真係以為大家聽咗肥佬黎講一兩句就會覺得每一個支持獨立嘅人都係鬼？

係咪真係覺得所有人都係on9得自己係最聰明

仲有其他手足自己喺度多口添

唔好逃避問題啦

冇咗蘋果會點呀？有咩影響呀？講唔出？

去到最後個問題就係你地真係好中意搭大台
對家收買咗個老世就ko你架啦喎過咗2014年都係唔學精
罷工又係咁，死都要搞個工會出嚟
結果就每日出賣名單俾老世，想當初國泰個鬼佬ceo都為咗唔交人而辭職，東區醫院放射部門主管又係唔交人而辭職
點解叫無大台就係想每個人做返自己既角色做自己擅長既野

呢個醒覺睇黎你都未有
只要一日係港共
一言堂，極權
就永遠都會係呢到

出就肯出嘅
我過多幾廿蚊比流亡基金唔好？

冇左，咪失去左唯一一個反政府嘅傳統紙媒。

捉鬼=肅反 冇意思

所以蘋果同連登一樣咁有影響力。咁唔洗蘋果啦

仲有，連登可以del po,嗰陣好多po都即時del咗。請問印咗落紙del唔del到？

第三，請唔好臭蟲論

冇計，鬼呢個字太敏感，如果連登有禁語，「鬼」字一定當之無愧

其他手足多口係一回事
做記者做到出賣受難既人又係另一回事
我唔可以話佢錯，報導手足逃出生天的確係reporting facts，係台灣有手足有工返有飯開都係reporting facts但絕對唔係對手足好囉

關閪事咩
佢只係其中一個咋
其他泛民冇賣過港咩

咁啫係點？對運動有咩影響？

呢啲唔係叫大台囉要加全部中文報紙都被赤化，要抗衡呢個問題。
搞好夠公民記者有撚用咩，唔好咁天真啦。
最終能夠帶出訊息都要靠真正有規模嘅傳媒。

當年，香港獨立的確係港共提出嘅幌子
2020年，香港獨立係真香港人嘅願望

肥佬黎只係陳述當年點點點，並冇錯

拿，我就冇比任何結論。
唔知點解閣下要咄咄迫人。
呢種討論態度真係大家想要嘅？

嗰時連登更加多人睇, 睇咗嘅人就睇咗,你可唔可以喺佢個腦del?
連登有報到事實嘅責任？

龍門之後又一新戰線

問題出向動機到

手足夠口更仆街喎，佢又唔係紀者
同埋你哋班人講到記者勇同老闆冇關，咁點解自己錯又同老闆有關？

講唔出，咪要左閃右避講下態度唔好囉

i rest my case

你假設左人哋動機？
我又要假設個手足動機？

無謂泥漿摔角啦

下，守關差唔係老闆都係管理嘅問題啦吓嘩

人地問問題有乜態度問題
你唔想答就話人態度唔好

對全個香港都有影響，當傳媒都冇一個係你個邊，你連唯一拎啲資訊出嚟support自己嘅地方都冇,再加上點解全世界咁多華人五毛？
因為中共滲透晒所有全部傳媒，呢樣野係一定要對抗，正如電台一早被中共滲透晒，而家都有Youtube叫對抗下，不過唔夠打。

我唔係同肥佬黎泛民同一班人喎
我都經常鬧佢地你扮睇唔到係嗎

咩美麗的誤會
祇係佢同黃毓民有私怨咪話佢收錢搞港獨
毓民一向都係支持本土優先
當年根本未有本土派嘅各種流派
係後來本土派成功進入主流政治圈
大家先再根據主張再細分唔同流派

下.捉鬼都冇問題?
唔怪得連登仔咁撐泛民啦

咁我選擇唔答都係我自由。
況且已經講左呢個唔係討論重點，不停窮追猛打係邊個大家自行判斷啦

記者勇武=課金記者唔課金老闆
記者做錯=唔課金記者又唔課金老闆
完。

肥老黎對香港人既作用就係被捕，所以我真係唔知保住係為乜。

好奇
呢三劍俠靠咩維生？

你唔係連登仔？
唔係捉鬼，第一個提倡港獨係689,仡咪要同佢不分化？

唔答咪唔答囉，又要話人態度問題攞尾彩
林琳就係中意咁樣辯論

上面已經講晒啦，唔係一對公民記者就足夠，一定要有規模性。
依家係全球嘅中文報紙，八九成都係中共喉舌，要對抗。
同埋拎出嚟做資訊，人哋會信蘋果日報定係公民記者
你見到外國有條友爆料可信定CNN,BBC可信？

第一個提倡港獨係689

永遠都係嗌得最大聲個班人

有冇聽過馬文輝？
689只係點名屌學苑嘅香港民族論唔係提倡

我主張港獨佢為求自保第一個衝出嚟咬死我
咁不如大家一齊死啦
我死無人出聲，唔關事既少女俾狗捉咗入狗屋姦到肚都大撚埋都無人出聲
然後肥老黎+李柱銘被捕美國國務卿、歐盟都發聲明
班狗係口供房會姦鳩佢地咩，會打柒佢地咩？
唔會，仲俾佢地平安無事行返出嚟

咁我點解要保住佢地？佢地處境越仆街對我方陣營越有利

幾撚時先醒

請用數據說服我

外媒有邊次係單獨引術蘋果報道？

依家就係話俾你知蘋果都唔可信，佢只係肥佬黎嘅喉舌。佢嘅喜好/信仰響蘋果角度遠遠高過資訊流通/言論自由

我都認同
但問題係唔好一碌鳩ban人哋個主張，咁樣個主張根本就唔會spread到，就算去到「支那開始亂/支那同西方真係開打時」都唔會執到雞，因為到時啲人都只會任人魚肉，捉到鹿都會放佢走

我點只同佢不分化呀
佢清清楚楚話俾所有人知真普選違反基本法
提埋我地水想要真普選就要港獨
我多謝佢啦
你有冇見過中聯辦同環時會點名狙擊陳浩天梁天琦港獨？
佢屈鳩民主自決黨綱都無埋既黃之鋒港獨架嘛
原因就係唔想講講下變真
依家689每日幫香港人溫熟基本法，777成就台灣獨立之勢
我仲唔當佢神明咁拜唔通拜個第一時間出嚟咬死我既肥老黎劉細良呀？

咁記得千祈唔好罷藍店，藍店老闆都立場唔代表成間公司同入面每個員工嘅立場

味道是良知

咁你慢慢，就係因為有呢啲咁嘅人，港獨派先會叫個口號都冇人跟

連共產黨，政府同黑驚都唔反得 lu

cnn出晒名fake news
Bbc犬儒兩邊都咬
依家就係叫你地自己思考多啲自己查證多啲而唔係依賴媒體帶風向嘛

我依家明啦，明白點解中共監控就反，民選區議員監控就做

光復香港時代革命本身就係港獨口號
結果咪又係嗌
嗌完就左spin右spin光復乜乜革命物物，工業革命都係革命唔洗自我審查

算啦呢啲都，嗌完都唔知係港獨口號果啲我真係o晒嘴

當年啲光復屯門踢喼嗰啲熱狗有份去嘅
不過年代久遠
呢度啲人可能唔少都未對時事咁關心，所以冇留意啦

個Post幾好笑 留名跟進

終於有人講返事實出嚟喇
當年有本香港民族論，跟住689攞上垃圾會批鬥人話想分裂支那

燒山間藥房

立刻好丫嘛
記到而家

打壓本土派點係同路人呀
共產黨又打壓本土，泛民蘋果就打壓本土咁多年
咁岩條路線咁一致呀

警暴係病癥
共產黨先係病原好冇
你地d黃絲就係容易俾人spin 連邏輯都搞唔清

689未點名屌之前本土/港獨思潮本身都苗芽緊 點名只係間接加速咗
唔熟書走去學人話港獨係689同中共整出嚟

同意
外媒自己都唔少俾共產黨收買咗
唔係trump洗撚fake news前fake news後咩

你係要搵個source支持自己論點就實搵到，共產黨同差佬都係咁做，我完全唔知個調查個source點黎，我寧願相信前港大學者鍾庭耀個「香港民意研究所」報告

冇人支持代表唔講得？

言論自由咩嚟？

又老屈港獨係支那野
咁蘋果同泛民主張既中港融合係乜野?

真普選大家agree咗，咁有真普選就係獨唔獨之爭
但依家你要獨派出命自己永續社運永續議席咁我緊係死都留係屋企算啦

乜嘢邏輯嚟

有部分嘅共同concept 就等於係朋友？

共產黨同本土派都一樣咁討厭泛民㖭

咁所以本土派就係共產黨嘅朋友？

咩嘢邏輯嚟？

仲有

你可唔可以唔好咁自我中心

黃色光譜唔只得本土派

仲有好多左膠、大中華膠、和平撚

視野唔好咁狹窄啦

我好贊成言論自由下，港獨可以討論，但我仍然唔信有好多人支持港獨，而有班人係要將黃絲同港獨綑綁埋一齊，呢個意圖好唔要得，而做緊呢樣野既人包括以梁振英為首既建制派同一班「真」港獨派

共產黨討厭泛民?
司徒華就共產黨員黎既，想問下共產黨有幾討厭泛民?
DQ都未試過，但中聯辦就入過呀
討厭?笑死人咩

講得，支持討論，我甚至覺得討論點令共產黨倒台、中國每個省獨立都無問題
但我一直強調唔可以夾硬將所有黃絲同「港獨」綑綁埋一齊，亦唔好歪曲到「好多」人支持「港獨」，因為呢個唔係事實，係事實就講事實，唔係就唔係

岩牙 最好五大訴求都唔好叫

天琦坐緊
無得下次投六號咪嗌埋一份囉
講起上黎泛民仲早過熱狗話本民前青政係鬼

蘋果報真料？
之前有個post 屌蘋果，班連登仔話蘋果係cheap 路線係同東方鬥，行明報路線就染紅

喂阿哥 以為舊聞翻炒
2020年啦肥佬黎

所以嗌呢個咪仲好，本質上無乜大分別，又叫得爽

叫我籌旗俾蘋果？真係不了

個人認為城邦論/永續都同港獨有好好好大既分別

肥佬黎

你喺邊度搵到司徒華係共產黨員

可唔可以畀條link嚟睇下

我搵咗好耐都冇見到話佢加入共產黨

黎智英係中國共產黨重點批鬥對象

後生啲嘅

例如黃之鋒亦是如此

咁樣都唔叫討厭泛民

咁點樣先叫？

仲要而家吹曬風話要DQ郭榮鏗

你想睇泛民被DQ？

我相信好快會有得睇

又搵返啲十鳩幾年前嘅嘢嚟講

2008年高登仔喺度嗌緊「我係中國人」添

呢幾年有幾多嘢轉咗

泛民無位割咋嘛
你估有得割佢唔割勇武咩
勇武死得越慘
佢地選情越好

好老實，佢嗰輩嘅大中華膠嚟講，劉細良真係睇住佢變，仲要係依大半年內嘅事。佢而家反共，要支共仆街冚家剷嘅渴望仲勁過佢本身班同路人。仲要佢係少數撐Trump撐到出晒面嘅大中華膠嚟，仲經常怒屌美國民主黨同香港某班左膠，前幾日仲屌埋公民黨同民主黨班友。

蘋果千秋萬世

咪就係當年泛民好天真咁睇住本土派去死，唔好得罪共黨就會有民主嘅心態，咪搞到今時今日咁連自己都瀨晒嘢囉

課多d金俾肥佬黎支持佢呢個立場啦黃絲bbg們

佢起碼柒左都會認 同埋佢都係唔想分化姐 有時講啲野都可以參考
其實佢屌泛民都唔少 老一輩黎講算係進化得最多啦

連登仔事後孔明最叻

狗改不了食屎

而家仲驚大聲叫港獨?
靜? 贏條撚咩ON9仔

大台就係有agenda setting既權力，黃營內黃媒報乜就信乜既人你估少呀？
你課金俾蘋果既同時就係認同緊佢既hidden agenda
當然，你同肥老黎一樣要建設民主中國你可以課，你支持佢出賣手足支持佢四圍大肆報導流亡台灣同其他國家既手足近況你都可以課
但個問題係，我唔認同佢既主張嘛，我唔認同佢賣手足嘛，咁我咪唔課囉我淨係認同果兩個勇武記者查陶輝所以我咪話應該課俾果兩個記者，就係咁簡單咋嘛

再講吖，上面都有人講，只有20%既人係港獨派咋嘛，少到無人咁濟係咪先？你地發聲的大多數人多勢眾，我課唔課金俾蘋果你都唔會care我呢啲小數派既民意架啦，你地唔單只唔care添，仲覺得我地主張港獨既就係鬼係分化，要將我呢啲人捉晒出嚟交俾對家嘛，贊成立23條嚟捉我坐監入集中營嘛，咁我仲課嚟做乜？

跟本當人痴線佬，無人去睇
好彩肥佬黎有認証

蘋果=泛民=左膠=建制B

赤化咗廿鳩幾年都仲係度就唔撚叫赤化啦
臨選前幾個月先高調拉人，為乜?谷選票囉

而家大家齊聲撐港獨，食撚埋中美貿易戰條水，贏撚梗呀！

而家建制Ａ添呀！

人地無借口用港獨分子名正言順搞你
宜家太遲了
目前黃色經濟圈先最實際

軍隊計佢敢出兵？
我老閪都唔信中共會出兵

講撚咗台灣，南海幾多時，閱兵打飛機就有！
北韓都叫過幾碌飛毛腿丫，中共？一射即瓦解呀！

左膠泛民
建設民主中國
植根思想，改唔撚到
先話自己和理非，再繼而賣鳩哂班前線

咁講，習近平立場
唔同中共入面每個官員立場嘅

屌，你講完唔撚笑個下好野！

周圍抹黑香港人，話因為香港人搞獨立警方先介入，不知幾多鬼佬信如果你一直講普選，無位俾人入，因為基本法有

燒生有講

2020 仲話驚比位人入
欲加之罪何患無辭

你老尾出面最勇嗰班極多數都係獨派 你話係鬼？屌你老母 入中聯辦講數嗰班又係咩啊？

我宣布全世界已經唔記得蘋果點樣打壓本土、公佈理大逃生路線
懶得退訂蘋果嘅唔一定係鬼
但我夠膽講
邊撚個課蘋果邊撚個就係鬼

真普選咪港獨囉
一個獨立稅區有自己passport有自己地界 有埋民選政府 仲唔係主權國？
有幾難明

如果你係咁諗你一定要反對23條架喎

但泛民係咁諗喎

未撚訓醒呀肥佬黎

黃絲又想要民主自由 人哋話你聽港獨先係唯一有民主自由方法 你又唔聽 當係唯一方法嘅時候 黃同港獨點樣唔綁埋一齊？人哋問你有冇其他方法 你哋一係答唔知 一係就話一國兩制就夠 咁即係想點？

講中又唔岩聽
8月9月果陣支持獨立嘅民調一定高過依家

根本講獨立只係運動巔峰嘅一時之意
一緩和就變曬左膠架啦，邊會last得耐

預左比人話失敗撚
不過有啲時候係要跳出連登呢個井底睇下架啦

黃絲BB豬: 基本法寫左有普選架 中共唔守約 好嬲呀！！ 我地都唔係要港獨

宜家反而似係共產黨自己捉蟲

間接屌埋鄭南榕

今年30歲
記憶中係本土優先訴求俾中共夾硬屈港獨
無人真係港獨覺得好委屈
後尾有陳雲狂推城邦論建國
班信徒日日係高登出膠po話建國後點點點
再後尾開始有素人撐港獨

鎮完先跪就當無事發生

咪話宜家唔洗啦
黃色經濟圈，餓死藍店
年年中共蝕幾百億

唇寒齒亡

泛民班所謂精英都係共黨眼中釘

咪笑死人啦 淨係講我身邊啲frd 個個就算唔係完全獨派都轉晒認同獨立呢個方法 而家每有活動都有獨立旗同口號 8 9月嗰陣講香港獨立都有人叫唔好講 唔知就咪亂講啦

熱狗陳雲明顯係鬼啦
cctai成班傻西唔識分

不了

佢係on9, 你唔講港獨佢就唔會搞存鳩你咩.
中共出手搞香港只係遲早既事, 而家只不過係早D咁解.
你乖唔通佢比自由你咩, 咪撚玩啦五寶.
泛民而家有都叫進化左, 李柱名雖然都係On99, 但佢而家都睇化左, 明白呢個只係遲早既事.
但另一樣野係, 蘋果又冇得唔訂, 當全香港得返左報個陣, 冇人會餵D 正常野比D 正常既上一輩睇.
鳩D 咁講, 而家的確係含濛淚訂蘋果.

之前認左柒啦, 話修改左自己個政治理念
前排仲出左一集鬧左膠, 話順便鬧埋自己

所以有更多網媒出現係好事

共產黨食飯

食飯 = 共產黨

其實未必係為谷選票既
如果真係為谷票點解唔去到6月先拉鳩肥佬黎？
我認為係有其他目的既

咁2047後呢？香港唔會變深圳？

你係預算自己冇命去到2047

定係諗住2047前就離開香港

問題唔係多唔多, 係佢地肯唔肯學.
蘋果個D 動新聞佢地唔洗用腦, 睇片就得好岩佢地

雖然我唔會因為呢件事而叫人退訂蘋果

但係想問ching

有冇人讚過你冷面笑匠

唔熟精？

吉野家？

係老泛黎講佢真係進化得快,不過都仲有D舊有思想未改得哂

熱狗撚：永續基本法，香港自治，姐係獨立
講獨撚：永續基本法，港共傀儡，姐係殖民
連登仔：永續基本法，一定係鬼，快啲捉鬼

永續基本法，各自表述

今時今日仲用籍口論口實論去老屈人，

肥佬黎又有冇坐過監呀？

同樣邏輯，肥佬黎先係共產黨嘅人！

咁多位突然訓醒？

岩啦岩啦
當你年齡層啲fd係

仲有好多既得利益者
中年人點計
中產港豬點計
一堆鐵飯碗嘅公務員點計

只係睇自己身邊嘅人有咩用
藍絲夠話自己身邊啲fd十個十個都撐警

但現實統曬700萬人，塊餅又係點
就算比你搵番200萬人
搵唔搵到200萬人同上街同你勇武

就算比你講到幾熱血咁都好
睇番現實，前排太古，屯門集會有幾多人

好啦，唔講啦，失敗撚嘛

The first rule of 港獨
We dun talk about 港獨

港獨是一個假議題
我們不需要爭取香港獨立
因為香港和中國的差異是一個已然事實

香港從來冇跪過

其實呀教主可以話彈出彈入都有 然後又會有調整
對上一次選係全民制憲 要求重新立約呀嘛 佢就話唔係港獨野既

取消咗訂閱永不錄用

所以而家咪要係咁宣傳囉 港獨一開始提出都比人屌係鬼啦 而家咪大把人嗌 事實獨立又真係唯一出路喎 我反而想知點解你覺得8 9月支持港獨嘅人多過而家喎 鳩up咋？

呢啲post一定要出越多
大家唔使諗一定要團結
今年立法會一定要投票
唔好射落海

而家中聯辦佢哋仲頭痕緊
因為我哋真係有可能過35+
佢哋一定會越出越多呢啲post
佢哋希望我哋黃絲陣營自己內訌
搞到啲票源分薄曬
由佢出唔緊要
總之今年立法會投票一定要投泛民/本土

好簡單講一句
如果黎志英係鬼
使唔使搞咁多嘢年年倒貼蘋果

香港人要團結

連登仔盲撐

有本土投本土 冇就射落海 阿叔我含泛民你都未撚出世 2020仲要阿叔我含？比個理由我

你快啲留多啲見啦
一個留言值五毫子㗎
知你近排大陸裁員裁得勁
加油

屌你老母識唔識睇中文字
最初係支那老屈，依加係唯一出路
梁振英都有個朵係港獨之父啦

你地班五毛唔係以為扮取消咗訂閱
就會有人跟呀嘛？
全香港人都知肥佬黎絕對係幾廿年同路人

Exactly

宣傳完要點做
嘆冷氣港獨？
獨立要有武力

上街，暴動？
咁你睇下黎緊呢個612 831有幾多人

Bookmark定鞭我

又支那老屈, 香港民族論乜有人屈出黎既咩

佢自己本自傳有講架

連登仔最撚興 意見唔同就五毛

獨派唔係咁睇喎屌你老母 唔好拉埋咩同路人

根本黎志英當獨派手足condom

香港民族論2014年9月出 689 2015年1月先點名屌本野
想老屈都FC下先啦

我冇睇過佢本自傳

但我睇wiki見到最接近共產黨嘅嘢

就係話佢加入過共青團前身同埋學友社

我唔知佢本自傳點寫

如果你唔介意

唔該你send出嚟

司徒華好明顯只係一個大中華膠

仲要佢去到後期成為咗一個統戰對象

仲有

你完全冇回應過我其他point

屌你我花咗好耐寫㗎

回應下啦

明明人地就係屌匪語，要大家學正統中文

而家唔係愛唔愛香港
係你講嗰堆嘢，喺支共政權底下永遠唔會實現呀
同支聯會講平反六四冇咩分別
仲有2047年大限又係無人理
基本法其實淨返27年命㗎咋
2047年，一句國家內政啲鬼佬都冇符
而家支那只不過將2047年要做嘅嘢，推咗上前做咋

90年代香港人妄想97後香港馬照跑，舞照跳
00年代香港人妄想換個特首就會無事
10年代香港人妄想特區政府會以香港人角度出發
活咗咁多年人，睇咗咁多新聞，點解你哋仲妄想支共會自我反省啫
失落的30年，始終如一

蘋果先係鬼

嘩, 最重要既個段講佢覺得做一個地下黨員比加入黨更加幫助到黨個段你唔敢提

重點批鬥？
邊個泛民議員黨友依家要係外國做難民同死？
依家講緊係會死, 你仲同我講 dq
飯民支持者果然除左自己利益就乜柒都睇唔到

香港獨立，唯一出路

一定要做難民先可以批鬥？

你諗嘢啲方式都幾好笑

而家有邊個本土派會死？

頂你個肺又係你同我講DQ先嘅

而家龍門任你搬

淨係識得屈我係泛民

屈夠我未

咁即係司徒華本自傳邊度有寫過佢係共產黨員啫

梁天琦都係推動港獨喎

咁點？以後唔講港獨？

得青山國師選完咁講

笑撚左
竟然有傻閪借 d 意幫司徒老狗平反

理大逃生路線關撚蘋果事啊
冇裝Telegram?

訂熱血時報算啦
蘋果報道不嬲都唔叫客觀
係叫偏頗去黃果邊 所以黃絲先會撐咋嘛

肥佬黎擺到明就係泛民底 打壓本土嘅暗共
自己諗啦好多野

屌你老母戇鳩完未
google都google到嘅嘢你仲問關蘋果撚事？
TG channel有嘅嘢就可以亂咁公開？
你老母俾狗屌啊泛狗

你真係好撚無謂，反對泛民就係企係中共果面？
2020都仲玩二分法，唔承認個現實係好撚多人憎恨泛民

劉細良哩啲泛民左膠聽完都知唔妥，係度力挽狂瀾
點知肥佬黎唔撚停口
繼續矮化本土/獨派思潮，仲想將佢哋標籤成鬼

咁撚樣踩低其他人
有咩資格叫反對派團結？

冇主權點撚樣會有民主啊
你以為個個殖民宗主都係英國啊？
英國起碼都會用解殖獨立嘅方法俾殖民地民主化

你唔係旨意喺中國嘅殖民之下可以達成到民主政制啊？

不過點都好，最重要嘅係執政意志，唔好再做「萬年反對派」。如果有執政意志，話知你聽日支爆，香港人都只會繼續被奴役，繼續under某政權嘅殖民地。

清, 今日係2020年既5月喇

乜你覺得支共攞唔攞刀片你 係你決定？/你控制到？
你掉粒氣油彈依家話你恐怖分子 恐怖主義喇

嗱 天真埋最後一次好喇, 冇下次, ok?

on9 青城派不嬲都反對港獨，城邦論1就有記載青城派反對黃世柒的港獨主張

其實中共用新疆手法係香港到玩都唔奇
吹獨立風，再砌生豬肉話恐怖分離主義
強硬執法(黨法)，外國一嘈就話干預內政干預司法

香港唔同嘅地方係消息流通量高
同埋香港人真係有實力搞得起港獨
(但係唔夠膽)

黃色經濟圈，海外文宣，國際登報
其實係實力表現

中共應該估唔到弄假成真，越打硬越反抗

如果未來一年半載 (時間長短唔肯定)
香港人撐得住，延續到個氣勢
夢想成真機會率會越黎越高

英明

佢叫中國做內地

唔駛俾都有得睇 點會俾

熱血時報
不了

以經行動咗
好事不宜遲

中共會俾你修改基本法？

咁贏咗未？

香港國防同外交呢？

黃色經濟圈絕對係好野嚟
但係仲未做到一個真正既經濟圈
希望香港人真係可以拓展呢樣野，只要上三線下三線都係黃色既，咁就真係大威脅啦

佢應該係講緊果d軍隊都無就一味係度乜鳩都獨立獨立嘅戇鳩仔，唔係話要主權獨立果d

事實真係可以過幾年就比人改 毓民推蝗語都講得出

所以老一輩既泛民點解比今時今日既抗爭者鄙視就係咁解，思想停滯左廿年。香港既民主進程都比佢地拖左廿年

仲課金俾蘋果都On9

68的確擴闊咗港人對港獨嘅想像。

佢肥佬黎俾共產黨搞就真，但俾共產黨搞=/=反共囉，

咁共產黨歷史上搞過嘅，好多都係佢自己友添，

你認真諗下佢肥佬黎真正做過咩反共嘅事？

唔通係平反六四咩？平反六四咪就係以承認支共政權作前題，叫共產黨收回四二六社論定性囉，

咁算咩反共？

再講你以為肥佬黎唔想賣走蘋果呀？佢以前就已經打算賣咗台蘋俾蔡衍明呢個親共商人啦，

壹周刊前幾年先話要賣俾黃浩，你唔好以為佢真係咁有正義感先得架⋯⋯

所以我覺得訂蘋果同含撚投泛民咁無得揀

去到肥佬黎咁嘅身份地位，邊有個人意見可言？佢係真·傳媒大亨喎，唔係鳩達果種自稱傳媒大亨嘅柒碌，

手握住蘋果日報呢個抹黑造謠中傷本土派嘅傳媒利器，你同我講呢個係個人意見？

支那之前究話趙姓外交官稱美國係武肺病毒嘅源頭，事後居然賴貓話係個人意見，唔代表官方立場，

咪俾人話無賴囉～～

爭取獨立嘅民意，唔係為咗同共產黨叫板，而係趁住支爆呢個難得嘅歷史機遇，抓住佢，

就等於蘇聯解體果陣，愛沙尼亞抓住呢個難得嘅歷史機遇，加上長久以來獨立思想嘅醞釀，

從而成功獨立，呢個係獨派諗到嘅可行獨立方法，

支爆其實而家唔止連登仔，飯民自己成日都講，但飯民會響支爆果又陣為香港做 d 咩呀？

唔通係建設民主中國？

再睇返其實肥佬黎都冇否定而家嘅港獨思潮係真有其事
佢仲話連佢嗰一代諗法都愈來愈本土
佢係仆街在仲講緊當年「講港獨」嗰啲「毓民9達陳云」嗰堆係對家嘅人
不過可見無論點本土、港獨只會成為大趨勢
蘋果響各界壓力下只會漸漸本土化

啱呀屌
你係鬼我又係鬼

有133隻鬼
得102個手足支持你

民主=港獨
港獨黎智英

你不如叫佢澄清，我都幾 sure 唔係你所講既「 當年嘅事」，係估唔到佢今日都仲要擺上枱講

利申: 犯賤嘅蘋果用戶(佢口中嘅鬼)，全家account都係入我數，下個月畀少個account都好。